Savini SVF1 車鈴

如題 呢排睇中左呢個鈴
但上網唔係好搵到佢d資料
連個牌子都好似唔係好出名
有冇巴打知道呢款鈴係美國造定係大陸造？
thanks

唔係台灣就係大陸
唔洗諗係美國野
咩車用?可以報個價比你

有冇tg

@tirenwheel

巴打我都想知 A200

巴打行18/19? 諗住用咩tyre?

18 有無介紹